有睇使徒行者2既入一入黎

宣萱係前英國臥底

袁偉豪係臥底

麥明詩係臥底

麥明詩條仔後來變左黑警

炮仗死左

飛機哥比周柏豪踢死左

暫時係得咁多

其實套野上網已經有得睇1-20集 仲係粵語

所以鍾意睇既巴打唔好再on99咁每晚等睇了

有無網

等緊出21，殺完白先生

又係好人受壓逼 啲壞人臨尾忽然間戇鳩犯個低級錯誤要坐監收皮嘅垃圾劇

等香港人覺得香港有公義 繼續受壓逼 有暇想 以為班仆街會被天收 以為殺人放火唔會有金腰帶 唔可以濫用私刑 要等個官判

仆街電視台來來去去律師警察

飛住睇5集，用左3個鐘
五晚睇5集，用5個鐘
人生慳左2個鐘

咁你係咪on9

點解你無睇tvb 竟然知道我講緊tvb啲劇既

唔通巴打有特異功能

但係預告片佢有出現過